[一年一度]留名+正評者，聖誕節有女陪

評已負

我想自己一個過

一個更開心

我唔信呢D野架

評已正

點都有囡囡陪

btw正評祝福其他巴打

其實 更開心